汪 明 荃 入 行 五 十 週 年 節 目 歌 藝 表 演 重 溫

汪明荃 - 傾城之戀

王祖藍 - 熱咖啡

容祖兒 - 京華春夢

汪明荃 - 銀河

汪明荃博士身穿黑色"中門大開"晚裝乘坐駕進入半島酒店會場

汪博士更與一眾司儀合照，眾人服飾顯得汪氏晚裝簡約而高貴

汪氏與王浩信合照
此照更能清楚觀察到汪氏事業線

王浩信難抵阿姐魅力
害羞得不敢側目凝視

汪氏換上另一套米色晚裝，盡顯其玲瓏身段
企喺上等人及一眾甘草演員旁
更後生成廿年有多，唔似七十歲

及後，汪氏再換上閃爆護肩低胸晚裝保護其隨歲月而退化嘅肩膀

其閃爍裝飾簡直閃爆所有重量級嘉賓, 包括胡定欣, Miss Chan Chan, 容祖祖等人

汪氏亦曾身穿紅色高叉晚裝進出會場
右邊男子為曾向汪氏問價之高層

阿姐真係忙一日換幾套衫

七十明荃 風韻猶存
一齊重溫阿姐演唱會之風采 [5分鐘精華]

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

一個藝人可以屹立數十年，真不簡單。

條罅

阿姐早年已波濤胸湧

呢首好聽

救撚命
但又入左黎睇

以為即晚有剪嘴睇添

呀蛆同樓主一樣咁好J

細心d睇先發現原來牙蛆個波都幾細下

屌你老未，點解我次次都會入黎

救撚命
點解我會入左黎睇

又入左黎

因為大家都係明荃之友

笑撚死
樓主好有心機

聚散也有天注定 不怨天不怨地

但求有山水共作證！！！